五毛專起時事台出9唔搭8既post

x公啲post..

午睡完，又開工囉

呢啲真係好多

不過我覺得九唔搭八嘅定義好睇人
啫係如果要真時事嘅咁蔣公唔算
但蔣公啲中介post 開喺時事台我覺得冇問題

腦魔同破產係咪五毛？

五毛藍屍有一堆
泛民打手都有一堆

包括你嗎？

Check 我開post 紀錄先啦

check左，真係難分真與假

你同我條on9係洪非凡分身我都信
你老味推一個就算啦